燒生不愧為真。燈神

燒生嘅神位
連麵神都撼唔郁
穩如泰山

連登仔唔好再打飛機啦

Trump trump

負負得正

你地打少啲飛機啦

謝連登仔及燈神